203882
6282
Truyện "nhũng tấm lòng vàng" của Danielle Steel, là cuốn mình đọc hồi cấp 3.
Truyện viết về tình yêu, và sự tha thứ
Sarah, một nữ xinh đẹp, nhân hậu với người chồng thành đạt. Cứ ngỡ hạnh phúc đó là mãi mãi, nhưng sau trận động đất kinh hoàng, chồng bà không thể bay đi để phi tan những phi vụ làm ăn bất chính của anh ta, thế là, bị công an tóm!
Sự thật dường như sụp đổ đối với Sarah, quyết định tha thứ hay không đối với chồng cô??
TRuyện còn có nhân vật nhà xơ Meggie, giúp đỡ mọi người trong trậ động đất! Xơ bầu bạn với Sarah, và cho cô những lời khuyên. Nhưng sau này, xơ lại nảy sinh tình cảm với 1 người đàn ông...
Lúc ban đầu đọc truyện, mình không thích việc xơ Meggie yêu người đàn ông kia. Vì xơ đã là con chiên của Chúa rồi. Nhưng sau mình lại thấy, tình yêu đó là thật lòng, Chúa không buồn về nó, hà cớ mình tức giận.
Truyện hay lắm, rất ý nghĩa nữa
Cùng tác giả này, có cuốn "Chị em gái" cực hay luôn, mà sao tìm mãi trên tiki không có.
4
588740
2015-06-02 16:00:03
--------------------------
